一人一個讀書時期永遠唔會忘記的事

做班長上堂打同學
被罰摘自己名

目及女同學裙底

高中上堂個陣好hea 恩師輕輕拍一下我膊頭 然後用好婉惜既語氣同我講「xxx，我對你寄予厚望，你竟然係度浪費時間」
個下突然好似醒左咁

睇完要洗眼

女同學對腳

到中六全班被人罰企企足成堂
外面中一生個個望住

因乜事？

連續坐法？on9

連坐法

學姐嘅body

係學校夜晚偷偷扑野

我讀7科，有中有英，7位老師都曾經同我講過同一句話。

“xxx，你d字真係好難睇得明，有冇人同你講過？”
“有，你唔係第一個咁講我”

J女同學 好撚正
日頭谷咗成日精 返屋企幻想打返出嚟

坐你隔籬個mk仔同學
谷完成日之後同女同學扑嘢😂

熱血學界比賽拎全港第二